(本土派) 林忌: 非禮受害人不報警, 是可以理解

Kay Lam
42分鐘 ·

一個非禮受害人選擇報警，或者唔報，總有佢自己的理由；舉例說，有更多不想啟齒，影響未來生活的案情（純舉例），如果上庭被揭晒出來，寧願唔告係完全可以理解

唔好再傷害佢啦

Kay Lam 其實倒返轉，the accused 亦有言論自由去反駁，甚至告佢誹謗
讚好

Kay Lam 如果女方無中生有，男方可以立即控告女方誹謗，到時舉證責任全在女方

Takki Ma 但係女方唔name的話告唔告得？

Kay Lam 如果唔 name, 又估唔到，當然難告；但唔 name，卻被人估到，已經可以告誹謗

林忌就算啦

閘住反彈
無人覺得林忌係本土派喎

唔出名都可以告
俾人咁屈都唔告 身有屎

而家係自己爆出黎,
咁樣唔影響受害人嘅生活?

佢講果d 細節落得口供架喎

告佢誹謗係民事 隨時洗幾球野得個吉

唔報警但Fb自爆
林前大狀可唔可以講下呢個係乜野玩法

咁犯事者咪逍遙法外？
仲話讀法律？

林忌

本土派

樓主on9 ?

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

性罪行受害人係庭上可以用化名架喎
唔學人出風頭嘅話成單案審完都冇人知你係乜水